可以喺邊到識到個知我諗乜嘅人?

我諗我呢世都搵唔到

你自己都未知自己諗緊咩

我又毫無事情想做啦

青山

一定唔會係連登到揾到先

就算俾我搵到
都唔值得擁有

真

我

我都唔知自己諗緊乜
但同時我又知知哋自己諗緊乜

無謂害鳩人啦係咪

咁你諗緊乜

我好多事情要做
但又毫無事情想做
包括上連登
但偏偏我又上緊連登
啫係我做緊啲我跟本唔想做嘅嘢

無乜特別嘢

你講出嚟，人地咪知

我都想有

講咗出嚟嘅嘢
已經同想出來嘅嘢唔同
想出來嘅嘢
已經同潛意識諗嘅嘢唔同

更可況係同他人講嘅嘢

我個格好似啲貓咁
平時我會諗好孤獨呀～
但係一有人埋身果陣我就會話死撚開呀！

搵全知全能嘅神吧啦

有無人挑機？
無 我就準備訓

咁你會唔會叫網友死撚開？

喂我明你諗咩

唔會

係咪覺得埋身嘅人係有目的？

就係講多無謂做到野最實際

係

咁你想人地知你潛意識既野？定想出嚟既野？定講出嚟既野？
人地又唔係你，點知你咁多野，同你咩都諗一樣先恐怖

好似太認真覆你

目的就係畀幸福你
而唔係一定佔你便宜

接唔接受到？

ok la

每個人表達方式都唔同

我意思係 未必個個人都咁坦誠
會自己呃自己
但又唔係真係同人地講大話

有時你以為自己已經坦誠咗
但其實都係有少少自己呃自己

咁你不如保持住咁嘅心對人

人好多時會口不對心

有啲似CCTVB EU超時任務
豹哥呃自己唔係佢殺死自己個女
呃埋signal wong

你都係咁？

王傑

但此刻為何為何特別掛念
是那哀痛污染空氣 沒法逃避
既愛著你 和喜歡冷清 從來未明未明自己

恭喜你地識到啦

我好少完全表達出內心嘅感受

未聽過

我講METOO會唔會有啲扮嘢？

what
你俾人metoo?
唔會請講

METOO=我都好少完全表達出內心嘅感受

我屌
唔會呀

有時同人交流果陣個腦會空白一片

鳩吹咪得

我會應
哦~
呀～
係咩
唔知喎
其實我唔知講咩好

我會用vaporware 嚟表達依家我身處嘅氣氛

沮喪
寂寞
虛無

對方咩反應
有啲人會理解

咩叫vaporware

同佢好熟friend過打band
但係成日deadair我覺得有啲尷

vaporwave
手機唔知仲乜鳩幫我轉咗隻字

唔知佢會唔會介意呢啲位

vaporwave我都唔識

我都係
跟本佢識嘅嘢我完全搭唔上嘴
都幾無奈吓

我都好似係咁

蒸汽波最代表到我依家嘅心情

講多啲plz

上google search都唔明

曲風嚟悲觀主義

我再講METOO又唔會唔好扮嘢？

不過我係同時悲觀 同時樂觀

好似自己有啲之前堅信嘅嘢要改變，其實咁樣改變係幾好，但係又不甘於改變

訓嘅叫我
我都走去訓

唔會
我都係咁
失落沮喪帶啲平靜又會抱有希望覺得明天會更好

依家我轉咗做lofi hiphop

係咪好似投資咗嘅嘢 唔甘心放棄

不過你投資咗嘅嘢係「價值觀」
而𠵱種「價值觀」同香港社會有啲唔同
會令你處於不利狀態？

純鳩估

好啦我攰啦

我都係咁
唔係扮嘢

覺得好痛苦 但又會表現得幾開心
但其實真係幾開心

又乜嚟

個畫面係咁彈出彈入

六七成，不過又唔係價值觀

我都有類似諗法 （你可以話我扮嘢）

我有幾種完全唔同嘅睇法：
一、到死之前的一刻都堅持：因為你一日未到最後 一日你唔知堅信嘅嘢其實到頭來才是對的
二、做對自己有利嘅嘢
三、做演員

是咪訓咗？

樓主會唔會人多地方會唔舒服，同有d人成日係到一輪嘴講野會好煩